普巴幸福啊！名模女友為他改姓

普巴（P.Pogba）的女友祖蕾為他生下了一個孩子，女友曾多次現場觀看普巴的比賽。目前她的IG已經改名為祖蕾-普巴，這就似乎表明普巴已經結婚。

普巴女友是一位來自玻利維亞的模特，今年年初曾為普巴生下一個孩子。

有錢有計傾

一齊散步

好樣衰 唔係有錢真係搵鬼同隻黑鬼結婚

沙格拿老婆

一睇就知係臭閪

牛奶朱古力

有冇佢個仔個樣

一定係真愛
唔係為佢D錢

條腿

呢張單人相影得幾好睇

點解會想食黑腸

黑白配

once you go black

南美女人不嬲唔care黑定白

最緊要有錢

G